德法正宗死賤種

成日利用歐盟去干預其他歐洲國家內政，自己想收難民咪自己收飽佢囉，又要逼埋其他國家收。
自己軍事實力弱，驚俄羅斯，所以要北約保護，但又唔交足保護費比美國，仲要仆街到係貿易方面同美國作對，簡直係以怨報德，真心想呢兩個國家快啲死

無德國法國，唔通歐盟班國家有錢維持落去 德國法國走其他國家驚死到不得了啦

意大利：驚你法爛西有毛呀

啲左膠對難民咁好，但對恩人咁衰，真係有病

太睇得起意大利 垃圾黎 又窮又廢又唔打得

歐盟不嬲古惑
忽左忽右

證明歐盟根本唔work

如果唔係德水兩條垃圾 反支大業會順暢好多